屯門區被生化襲擊！！

〔屯門不明氣體懷疑由警方洩漏〕

我們團隊直接詢問消防員，有關催淚氣體由警察大興行動基地外洩，現正散播到屯門各地，遠至新墟、屯門碼頭均有街坊報告聞到催淚彈氣味。

我們在此聯署強烈譴責警方妄顧街坊安全，在民居附近測試催淚彈，並且要求警方立即交代事件詳情，向屯門居民道歉。

張可森Facebook：

from屯門安全哨兵

推

中国製自爆？

一個爆連鎖反應全部爆？